# Групповая задача "Плеер"
# Описание
## 1.Введение
## 1.1 Цели
Данная проект является тренировочной групповой задачей одной из команд проекта "Coderiders"

Целевой аудитории нет, проект создан забавы ради) (и ради оценочек, конечно же)

## 1.2 Область применения
Данная программа позволяет пользователю скачивать файлы с расширением .mp3 и воспроизводить их по очереди

## 1.3 Определения, аббревиатуры и сокращения
Директория - каталог или папка в файловой системе
Слэш - символ "/" или "\"

## 2. Общее описание 
## 2.1 Перспективы продукта
Продукт имеет большие перспективы, какие, объяснять пока не будем)

## 2.1.2 Пользовательский интерфейс
Данный продукт является десктопным приложением с графическим интерфейсом. Продукт может работать на любой операционной системе, которая поддерживает джава-среду

Интерфейс содержит текстовые поля для ввода URL адреса файла и директории, куда она будет скачана, а также базовые элементы управления воспроизведения музыки (кнопки play/pause и т.д.)

## 2.2 Функциональные требования 
В проекте должны быть реализованы:
- скачивание .mp3 файла;
- воспроизведение .mp3 файла;
- чтение и отображение некоторых метаданных .mp3 файла (название, обложка);
- многопоточное скачивание нескольких файлов.

## 2.3 Пользовательские характеристики 
Чтобы использовать данную программу, необходимы минимальные навыки работы с ПК, некоторые теоретические знания в сайтостроении (как достать ссылки на .mp3 файлы)

## 3 Требования к данным
Требования ко входным данным:

На ввод поступают две строки:
1. URL-адрес .mp3 файла, например:

https://ru.drivemusic.me/dl/Hu1UU3t9Qvh6EMAdLTCk8A/1639769791/download_music/2018/03/rick-astley-never-gonna-give-you-up.mp3

2. абсолютный путь директории, куда будет скачан файл, например:

D:\development\IdeaProjectsII\MediaDownloadProject\src\main\java\ru\ci_group2\lab\files\

(ВАЖНО! на конце пути должен стоять слэш, иначе файл будет загружен на уровень выше)
(мы постараемся это пофиксить, но это неточно)


## Ограничения
1. Программа работает только с .mp3 файлами
2. Путь для скачивания файла должен быть абсолютным и заканчиваться на слэш
